［改圖］有無人可以幫手KEY走個風扇！！！

近排學緊影相，但影出來既野成日都比朋友笑。

不過我唔會介意，我知自己既係創意同技術去到咩水平。而且學習能力都幾高，相信終有日佢地會認同我。

咁我今日就去左間廟度影相，影完preview既時候感覺張相個意景、構圖都唔錯，好似好有感覺。

返到酒店諗住係咁二執執啲色就Post比朋友仔睇下我影相有無進步。

但睇返張相先發覺到原來有咁鬼大隻風扇係後面！！！！！
越睇越接受唔到，但自己改圖能力有限。

唯有上來連登睇下有無巴打可以幫幫手執走個風扇佢等我可以比朋友睇

P.S 可以既話麻煩執走埋個前面水樽。

乜撚野叫做key走

Ps走佢

第一眼見到幅圖心諗做乜特登key左個風扇入相

把風扇先係精純
要追求真善美嘅話把風扇係必要嘅存在

哇你影相好靚

你都係想我咁講啫

同求 有冇高手可以將d曲線拉直

業餘都不如，獻醜了

咁快出現了

犀利

呢張好啲